最後逃生門已經開左

仲唔走鬼

一車車熊軍

走鬼啊